【現場片曝光】電子廠變「火藥庫」連環爆 沖天火染紅半邊天

今晚9時左右，武漢東西湖一電子廠發生大火，並伴隨持續性爆炸。多地消防官兵聯手撲救2小時，火光濃煙沖天染紅半個漆黑夜空。
事發地點為東西湖吳北路武漢孚特電子科技有限公司。今晚深夜10時許，內地《楚天都市報》記者到該公司看到，其中一棟五層高的廠房五樓還在冒出滾滾濃煙，古田，走馬嶺，徑河等多地的20多輛消防車聚集在廠區內撲救，還有多台灑水車來回提供水源。現場守候待命的兩輛120救護車上的急救人員表示，尚未接收到死傷報告。
據鄰廠保安介紹，火災是9點左右開始，前期火光沖天，後來有像煙花一樣劈啪爆響。據現場消防官兵稱，那是電子產品起火後造成的，五樓還有許多包裝用的紙盒，起火後很不好撲滅，直到記者深夜11時離開時，消防官兵仍在緊張撲救。
據了解，該公司以生產鋰電池為主，去年8月一棟廠房二樓的成品廠房曾起火爆炸。這次起火原因，警方尚在調查中。
《楚天都市報》

星星星??